今次世界盃究竟會輸死幾多人

爆冷
半和
細球

利申：買乜輸乜，依家齋睇波算

4年搞1次就係為左咬d賭仔大大啖之嘛

今年小注7條中6條
4年前大注輸左幾萬

又爆